屌你老味賀錦麗連打武漢肺炎疫苗都要做假！

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

彈弓刀你見得多，彈弓針頭你見過未？

打共疫丫嘛應該

有咩問題？邊part 做假？

支針，打落去個針頭係摺埋，個護士打完將個針頭整返開

Twitter?

你睇下個護士同佢打完針之後， 用張凳pan 將摺埋咗嘅針頭攤返開... 你有冇見過啲針係接埋個針頭㗎？

時間0:28開始睇

果個蓋黎 保護住支針頭

廣傳

唔使傳
應該係正常做法

樓主FAKE NEWS

應該係needle cap

樓主好撚柒....唔識野都算, 去驗埋眼先啦

個蓋嚟個喎

真係醜撚怪！

真係咩狗都有

自膠，sor

又fake news
連登就黎俾你地搞死

penetration

上面成堆Twitter source都話fake?
你睇開左媒？

又幫民主黨spin
你係咪五毛黎架

嗰個係蓋黎，cup 住枝針dispose 嘅時候唔好吉到人，非常common 嘅設計
用hard surface 唔用手cup 個蓋都係正確做法

有哂Twitter 做證據
都有人話fake new
你地同美國班法官有咩分別？

算啦，侵粉聽唔到架啦...

cctoy又炒車

樓主出多啲歌

0:29 好清楚係睇到針同蓋分開架啦你到底扮盲撐曲線定真係盲

侵又贏

造假嘅話換咗支針嘅液體咪得囉
使唔使咩又摺又打開

係囉 cctoy真係冇撚腦

兒登仔又贏

蓋嚟架懵丙

做咁多年人，第一次見咁無知

cctoy

你係咪on9的 啪返果個蓋黎 唔關支針事

愛侵力真係越來越醜，初初就哪裡來的自信周圍寸人唔識野話侵一定贏硬，之後形勢唔掂就周圍咬人，而家搞到要做fake news....

五毛blocked

有Twitter 所以唔係fake
笑撚到我 cctoy 真係好撚弱智

樓豬柒左，急推

cctoy: 呢個post好多五毛pr熱狗分化撚

樓主柒到，埋反為反而反。

cctoy真係好肉酸

屌你老味cctoy愛侵力真係不學無術笑撚死人

Cap lock啊

好正常

又一次證明侵粉智商無下限

總之唔撚理：

樓主柒咗所以係藍屍五毛
笑樓主果啲唔係手足 block得

結論：cctoy大勝

Fake news

少見識

樓主係五毛pr

呢個post 柒撚到閪咁款
痴撚線好撚癲 可以咁撚柒

連仔bam樓主啦

香港醫院係整個細窿掉落透明膠盒
之後會唔會送返去大陸重用
我諗100% 係

無腦就無腦
單方面接收想聽到既野
同藍絲一撚樣

樓主5毛黎.
特登扮弱智拉低連登水平
拉

樓主你去站務台求連尼住del post 啦，再唔係貼bam 圖自爆都得

又炒車 好柒

堆大陸閪用咩都唔關我地事啦 14億唔死返兩三億都對唔住地球

全世界都想好得你唔想好

點解佢有得打先？佢係醫護咩

人地係醒
Cctoy真心膠

樓豬

垃圾樓主，針頭可以摺埋第一次聽

通處繼美國旗後又一柒作

唔好衝出嚟啦

針蓋嚟㗎柒頭，要做假是但打鹽水都得啦

睇撚清楚, 果個係針蓋黎, 支針冇做假

不過入面係咪疫苗就唔知喇

There is absolutely no need to enlighten us on your ignorance

收到,自膠.sorry/

唔好推喇!

咁多記者支炮對住佢隻手好難係支針出蠱惑，真係要做將啲藥轉營養液或者水咪得囉
諗得出針頭到出蠱惑都on9啦,點會咁做

5毛

你真無知就轉行做藍絲
你假無知就返大陸玩微博啦

如果反民主黨就要反到好似你咁撚柒弱智咁款，真係情願撐民主黨好過。

幫樓主推！

等多啲人識得分 針同蓋

你班五毛 Block！

盲撐真係好核突

又炒車 yeah!

老人家未見識過呢啲新款針頭柒咗.... 麻煩大家唔好推

一定又係Deep State

屌你240P你覺得你睇到果支係針？

佢要做假就直接換枝流感針打重實際啦
洗咩眾目睽睽之下扮打針
連LA Times左癌大報都可以咁多dislike

柒少陣

收到,明白..自膠,sorry

唉，而家d連登仔同d 藍屍一撚樣質素

樓主高招洗白

即刻更正都要咁講
同一標準你有幾百次五毛言論

性用品黃店waddy store賣大量淘寶野？

都唔夠你肉酸啦
黃店淘寶就冇問題
普通人淘寶就係賤種

Cctoy柒夠未好想同你地割

輝端疫苗都驚 驚疫苗 （無病毒 （生死都無）🦠只有人工合成的類病毒碎片mRHA